佢開記招 記者就要去咩

人地派帖請飲 你唔鍾意去 都可以揀唔去啦